想去元朗嘅勇武，請入一入嚟

天祐吾城。

值得三思，睇大圍想點

推
劉細良：光復元朗一定要去，但唔好開拖

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

推

推
尼采曾說：「與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。當你凝視深淵，深淵也凝視著你。」
簡單分析：香港大亂乃中共維穩慣用手法

《軍用菲律賓武術》片段教人如何防守
學好保護自己先準岀黎

［元朗］有義士被七個人圍摳！！！

想入去打交嘅 首先要識自衛

我有練過武術，百分百肯定同你講，正常人都唔會睇完就做到，話之你睇幾多次
莫講話少接觸呢啲嘅香港人
你永遠唔知拍片嘅人背後練習咗幾多次

算啦，而家擺到暗警黑合作，
你吹呀
全部都係佢地既人

灰9

入得就預咗打，警犬阻頭阻勢，就打埋

你屌我消極撚又好，三毛又好，求吓你睇哂之後，最少知道，入到去真係會有刀，會有槍，會有可能死

交比警察幫警察洗底？

呢句真

入得去每個都預左
去到呢個位已經無得縮,一縮,香港就係下一個新彊
相反,如果拆村成功, 將會大振示氣,對之後既行動有莫大幫助
727 呢戰真係不成功,便成仁

721宣言，臨時立法會都係我哋最大利器，推
義士宣言：不排除成立臨時立法會

呢篇文比我更詳盡講出光復元朗有咩危險，但立場同我相反，我家都可以參考吓
［光復元朗主線］727係突破「打人」呢個心理關卡的重要戰役

最後一推